\begin{question}
  {\bf Was sind die Aufgabe und Funktion des EXTI?}\\
  Der EXTI bearbeitet interne und externe asynchrone Events und ``Interrupts'',
  nicht zu verwechseln mit einem NVIC Interrupt.
  Asynchrone Events bedeutet Events welche nicht synchron zum Takt auftreten, wie
  z.B.~ein Tastendruck an einem Pin.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Wie kann ein GPIO Pin mittels EXTI als Trigger f\"ur einen exterenen
  Interrupt genutzt werden (z.B. Tastendruck)?}\\
  \begin{enumerate}
    \item GPIO Konfiguration
          {\footnotesize (Pin als Eingang konfigurieren)}
    \item SYSCFG Konfiguration
          {\footnotesize (EXTI Line mit gew\"unschtem Port verbinden)}
    \item EXTI Line Konfiguration
    {\footnotesize (Interrupt aktivieren, Trigger w\"ahlen (Falling/Rising edge))}
    \item NVIC Konfiguration
    {\footnotesize (Channel aktivieren und priorisieren, Interrupt Handler
    programmieren) }
  \end{enumerate}
\end{question}
